有冇用android 機既巴打更新左個app之後 睇comment成日都hi錯比正評

尤其是左手單手碌電話嗰陣

咪臭係

新版勁唔好用
舊版好一萬倍

係

真

戇鳩app

新版勁唔好用

有無巴打 load 唔倒圖，要禁圖片模式先睇倒